又有襲警案件撤控

#西九龍裁判法院第一庭
#羅德泉主任裁判官

梁
控罪：襲警
案情：被指於10月31日在旺角上海街676號外襲擊警務督察X

控方申請撤回控罪
官批准撤回控罪
辯方有訟費申請，申請押後5分鐘處理

from 法庭文字直播台

黑警鳩拉冇任何後果
律政司鳩吿冇任何後果
香港法治

光復香港

高質
（微博奇文共賞）震驚十四億人！道德綁架醫護是奴隸社會的控制手段

over my dead body

食屎狗官曱甴

時代革命

話唔告就唔告，唔撚洗寫原因

O.M.D.B

捉鳩你入坐幾個月 再 搞到你工又無 屋企又無

之後放返出黎 香港有法治

只要係支持政府警察 做乜都唔會有後果
法官話知你死啦

呢單本身有俾手足保釋
不過都係鳩吿

求其搵嘢告住先, 橫掂冇手尾跟電視又唔會報

濫用司法程序, 政府用市民既錢告市民, 市民用自己錢打官司 ....即刻可以明白點解會9拉9告

撤控唔等於無罪釋放
所以最好有心理準備佢轉頭又告,
因為理論上係可以咁做